所有手足宜家靜雞雞拎藍絲父母手機

幫佢地UNFOLLOW HK01 , TVB 的PAGE
幫佢地安裝 NOW , CABLE , 立場 , 香港電台
另外YOUTUBE 幫佢地刷多D 睇黃絲頻道
如果佢地仲係 冥頑不靈
係選舉前一日幫佢地拎走身份証 話去訂機票去旅行 ( 選舉當日早出門 投完票去行山 話收唔到 直止完左投票)
任何方法都要試
如果屋企有人係養老院 屌鳩班職員 拎返自己外婆/公公的身份証
如果真係小朋友 無經濟能力 可以試下 選舉前一日 將父母身份証收埋係屋企某位置
完左投票先扮搵到出黎
我自己就要比家用 媽媽貪錢 我話唔投犯民 就扣定用 萬試萬靈
如果再大膽D既
趁父母沖涼
可以拎佢地手機 SHARE 藍絲長輩圖 比親戚GROUP

父母戰線

一齊加入
如果係18歲以下
真係能力有限既話
父母身份無啦啦 係屋企唔見左好正常 而D叫鬼掩眼

喺自己電話login佢地youtube ac，得閒清下垃圾

都得
一切都要靜雞雞做
日子有功 父母會變黃絲架

AGREE, 推

推

我都係咁樣

推下先
記得幫手做TWITTER 同真係 有經濟能力就用CUT家用 逼藍絲父母